其實11點出都有意義架

見隔離有post反對11點就出黎，要留前鬥後，佢有佢道理，但11點出黎其實都有好多作用。

1.籠絡人心
提早一日出黎，可以顯示我地野餐既決心，各大媒體必然會報導。同時話比一班唔肯定出唔出黎既人聽，已經有一班人野緊，只係欠缺你參與。人數多必然可以先聲奪人，亦感動更多人一齊食雞。

2.提早佈防
如果野餐人士想營地更堅固，可以早d有準備。同時可以更早預知邊d位唔夠野食，朝早call人帶多d野食。

3.唔洗擔心被清場
如果唔主動行動，班狗理論上應該齋企唔咬人，我地可以等到朝早先郁。又如果班狗真係咬先，其實某程度可能係催化劑，令更多市民朝早出黎幫手，就好似當年928咁。

4.預防交通混亂
朝早可能有惡犬癱瘓港鐵，或者塞係港鐵門口吠，控制人流唔畀人出，早一晚出可以避免。加上我見有司機話到時去立法會慢駛遊車河，陸路一定亂到仆街，嚴重影響我地去野餐。

另外有人擔心會好似9號咁，行完街乜力都冇，唔夠力打狗。但其實今晚如果冇咩事發生，成晚都係齋坐，甚至你可以帶塊氈去訓，能量消耗冇咁高，相對可以留前鬥後。

當然，大家都係成年人，都係同路人，自己衡量啦！